點解人仔強左咁多

支爆無了？

連燈係咁話支爆就唔會爆
定律嚟

仲支爆？美國佬就黎同中國握手言和啦

假象嚟

真係強咗喎點假象

上海開緊個咩九會，升少少賀下。

中國人是匯率操縱國，不解釋

中國就係想人仔跌，咁樣出口貨物平啲先會多人買。
人仔升會削弱中國出口貨品競爭力，

但而家入口美國農產品平左

支那要用美元外匯找數架
US先唔要你D 陰C紙

老美就係想人仔升, 減低佢出口能力
而日本迷失30年都係因為円急升一倍有多

支樓幾時十萬一呎

同特朗普傾完

依家要死頂

兩個操縱莊家角力

之前貶係因為對沖美國關稅，而家叫緊美國減低關稅，人仔味可以升返

如果而家唔降